【小感想】今朝我淺藍老母都贊成塞地鐵 今次民意真係逆轉左

今朝係family group，有個深藍親戚post左金鐘塞地鐵單野

跟住我簡單文宣左示威者既訴求，原因，目的

我地family係中立偏淺藍，但今次罕有地偏向贊同，包括我老母...

我估計，白衣事件之後，香港人已經普遍認同不合作運動

塞地鐵係民意未逆轉之前，可能係壞事

但係依家情況已經完全唔同

不合作運動絕對可以發大搞！

見到現場人仕都支持好感動

冇錯，民意真係逆轉左

不合作運動已經唔洗綁手綁腳

推

我老母都係 公司有個啊姐問我 我本身以為佢係深藍
點知佢睇完啲白衣人嘅行為之後喺度瘋狂屌

感動

呢招絕對係work，加油...

淺藍文宣適用 歡迎轉載

在中央政府一國兩制賦予的權利底下，香港人希望自己的政府正視社會不公的問題，民眾上街正正就是立法機制無尊重反對的聲音而一意孤行所引至的惡果。

一國兩制本來就是國家尊重港人的法規，為政者本來就應該為港人表達民衆的聲音從而表彰兩制原則，可惜為政的只看到小利而不顧大局。

暴力事件是無人想見到的，不論是被壓的還是覺得用武力可以解決問題的一群，警察在事件中應該仍然本著尊業的態度處理，不應該被施暴的人挑釁，當高層罔顧前綫的安危而朝令夕改的時候，要更加本著公義維護法紀，肯定一國兩制之下人民表達意見的自由。